Title: Gouania lupuloides (L.) Urb.
Description: Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?girl
Date: 14/12/2020
Keywords: cms
Category: Otcom
Author: Mydo
Tags: cms
Published: true
Background: #16c7df
Color: #f31ffb
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Levatio igitur vitiorum magna fit in iis, qui habent ad virtutem progressionis aliquantum. Odium autem et invidiam facile vitabis. Iis igitur est difficilius satis facere, qui se Latina scripta dicunt contemnere. Sed haec nihil sane ad rem; 


	Avaritiamne minuis?
	Odium autem et invidiam facile vitabis.
	Certe non potest.
	At multis se probavit.
	Quonam modo?
	Videmusne ut pueri ne verberibus quidem a contemplandis rebus perquirendisque deterreantur?
	Age sane, inquam.
	Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti.




	Quid de Pythagora?
	Quod maxime efficit Theophrasti de beata vita liber, in quo multum admodum fortunae datur.
	Quod enim ne vivus quidem, inquit, diutius sentire poterat, quam dum fruebatur, quo modo id potuit mortuo permanere?




	Cave putes quicquam esse verius.
	Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum.
	Quem ad modum quis ambulet, sedeat, qui ductus oris, qui vultus in quoque sit?
	Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas.
	Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam.




Principiis autem a natura datis amplitudines quaedam bonorum
excitabantur partim profectae a contemplatione rerum
occultiorum, quod erat insitus menti cognitionis amor, e quo
etiam rationis explicandae disserendique cupiditas
consequebatur;

Quarum cum una sit, qua mores conformari putantur, differo
eam partem, quae quasi stirps ets huius quaestionis.



Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret? Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum. Poterat autem inpune; Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere. Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. Quis enim potest ea, quae probabilia videantur ei, non probare? 


At vero facere omnia, ut adipiscamur, quae secundum naturam
sint, etiam si ea non assequamur, id esse et honestum et
solum per se expetendum et solum bonum Stoici dicunt.

Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe;




	Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus.
	Sic enim maiores nostri labores non fugiendos tristissimo tamen verbo aerumnas etiam in deo nominaverunt.




	Est enim mihi magnae curae-quamquam hoc quidem proprium tuum munus est-, ut ita erudiatur, ut et patri et Caepioni nostro et tibi tam propinquo respondeat.



Consequens enim est et post oritur, ut dixi. Cave putes quicquam esse verius. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus, sequetur ut etiam aequas esse dicamus. Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? An haec ab eo non dicuntur? Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Itaque a sapientia praecipitur se ipsam, si usus sit, sapiens ut relinquat. Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant. At multis se probavit. Fortemne possumus dicere eundem illum Torquatum? 


	Haeret in salebra.
	Collatio igitur ista te nihil iuvat.
	Reguli reiciendam;
	Non potes ergo ista tueri, Torquate, mihi crede, si te ipse et tuas cogitationes et studia perspexeris;



Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Duo Reges: constructio interrete. Quo igitur, inquit, modo? 

Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Nihil illinc huc pervenit. At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Quid affers, cur Thorius, cur Caius Postumius, cur omnium horum magister, Orata, non iucundissime vixerit? 

Sed plane dicit quod intellegit. Audeo dicere, inquit. Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. Hoc loco tenere se Triarius non potuit. Illa tamen simplicia, vestra versuta. Quod praeceptum quia maius erat, quam ut ab homine videretur, idcirco assignatum est deo. 

Quo modo autem philosophus loquitur? Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; Haeret in salebra. Cur id non ita fit? Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur. 


	Sed tu, ut dignum est tua erga me et philosophiam voluntate ab adolescentulo suscepta, fac ut Metrodori tueare liberos.



Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis? Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt; Itaque ab his ordiamur. Minime vero istorum quidem, inquit. Qui bonum omne in virtute ponit, is potest dicere perfici beatam vitam perfectione virtutis; Quid vero? An haec ab eo non dicuntur? 

Restinguet citius, si ardentem acceperit. Illud non continuo, ut aeque incontentae. Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Aliter autem vobis placet. Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. 


	Sin eam, quam Hieronymus, ne fecisset idem, ut voluptatem illam Aristippi in prima commendatione poneret.
	Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere?
	Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior;
	Sed vobis voluptatum perceptarum recordatio vitam beatam facit, et quidem corpore perceptarum.
	Et nunc quidem quod eam tuetur, ut de vite potissimum loquar, est id extrinsecus;



Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Si stante, hoc natura videlicet vult, salvam esse se, quod concedimus; Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? Quid sequatur, quid repugnet, vident. Non igitur potestis voluptate omnia dirigentes aut tueri aut retinere virtutem. Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Ab hoc autem quaedam non melius quam veteres, quaedam omnino relicta. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus amicitiis praesidii. 


